USO 哭喪區

仲有時間...

依家好食飯換衫去ifc

跌咩？

pre market 跌緊 4%

幫你罷左個頭位

跌得果少少就鳩叫

屌你老母 OXY 係咁升，USO 都仲可以跌

連登又燈中真係指標黎

轉去OXY好似好D

USO會唔會跌到變仙ETF

無可能！都未見過

其實如果十年內多幾次咁既case係好有可能...你自己睇下USO係幾錢跌落黎

邊有可能多幾次疫情

UCO 06 10 Call 10張

1016先啱